一人一個想同前度講既説話

一人一個想同前度講既説話

咪出黎危害人間

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

幾時先搵番我

好恐怖，點解可以話話醒就醒。

你好恐怖

我好掛住你 你快啲翻黎

好後悔信咗你，你話我講大話叻得好恐怖，分手之知原來你講大話仲叻過我。

帽唔怕戴 最緊要走得快
祝你他朝君體也相同

我寧願搵個新既人同我磨合段關係，都唔要同你。

唔該你唔好再打電話比我，我地已經係過客。

算啦，我地就咁算啦。

屌你老母

你準備好拍拖未
我等緊你搵返我呀
日日扮生活得開心真係好辛苦呀

你知唔知你講野幾hurt?估唔到你番話都講得出口

每一次對你太心軟，你對我就鐵石心腸

我冇諗過你係啲咁既人

其實我唔知自己到底係不甘心，習慣，定真係咁愛你

我以為你好愛我，我以為

怪我全情投入，失去自己

終於明白點解啲人要做到咁絕情，因為絕情往往受傷唔係自己。

你家底又窮，平時又比到勁少時間我，一星期先見一次，對我屋企人冇禮貌，同其他人曖昧，唔識表達自己，永遠講到自己啱曬你錯曬，小小野就話分手，明明嬲緊就話自己冇嬲，背後斤斤計較，小小野就cut你線，然後話你成日發脾氣，唔重視你，唔識保護你，自係顧自己，唔聽你解釋，屌你，你好撚自私，我永世都會記住你今日點對我！

原來你咁識做戲 你好恐怖

識多啲仔啦你 唔好再去控制我

不如我哋，由頭再嚟過。
🚬

我唔知信唔信你好

祝你依家個女朋友好運，快啲睇清你

鐘意左第二個就認啦，扮咩姐

你2個仆街冚家剷要死死埋一二邊啦，成撚日拖累我，你老母臭閪一個浪費我4年光陰，搞撚到我讀唔成書，一個痴撚線搞啲大麻煩畀我，你兩個幾時死呀，仲夠膽約我出嚟扑嘢我屌你老母

屌你老母屈撚夠未
係咁屈我派帽屈我識仔
肯撚定你自己溝女又唔撚認
我真係好撚憎你 屌你做男人做到咁小學雞
有撚病

估唔到你講大話仲叻過我

愛情唔知有冇報應

啱呀 自己溝女又唔認
當你一話佢 就即刻將問題推落你到 轉移話題
話返你轉頭
屌撚佢

希望有

其實我仲等緊你.....

真係好撚無賴好撚賤格
我講乜佢都淨係識屈返我
明明就係因為佢成日講大話搞到無信任無安全感先分手
而家分咗手佢又發乜野癲
我究竟同咗個乜撚野人一齊過 嬲撚到核爆

啱呀
明明因爲佢成日講大話搞到無信任
搞到你無安全感 搞到成個關係咁樣
然後佢又會賴返你轉頭 話成個關係係你一個搞成
屌撚佢 做男人做到咁

之前仲為咗佢喊同唔開心咗咁多日
諗返起都on撚鳩
佢係真係care你同愛你 點都唔會推卸責任同埋屈返你啦
最嬲條撚樣仲成日喺連登借啲易影射緊我俾帽佢戴
我屌佢老母我分咗手都無咁做啊屌 我都識咩叫尊重啊 咁撚樣屈我仲要
佢真係人渣敗類

我真係好想說服自己你係仲愛我
但我做唔到 感覺唔到⋯

你唔開心咗幾耐呀？
我都好想好似你咁好憎佢

真係愛你至少會認自己錯既地方 而唔係要你咩曬分手既穫...

因為對方已經好絕....好恐怖

分咗手一個月 頭兩個幾星期真係好辛苦日日喊
而家開始好啲 慢慣習慣返一個人生活
當你俾佢傷完一次又一次
你就會意識佢係幾咁人渣幾咁仆街
係好難放低 但你一諗到如果又佢一齊返
你會仲辛苦仲折磨 條刺永遠都拔唔走
加上佢分咗手仲咁對我 好難唔憎

啱
佢係鬧我先係想分嗰個
無錯我係想分手 但明明佢自己都想分 做乜鳩要我一個人孭曬呢個罪名？
仲有好多好多樣野都睇得出佢唔愛我
但偏偏賤男把口永遠都仲係 我真係好愛你

我愛你
但不喜歡你了
請你好好對待太太
不要再讓任何人受傷了
能成為你最後一任女友是我的福氣
只是福氣未大得能與你廝守終生
我會祝福你
繼續守護你

好開心你依加同條女瘋狂相互折磨
想當初我一次脾氣都冇向你發過
依加你條女就勁大脾氣 嘈交當食飯
希望你唔會掛住嗰段時光啦

我依加好幸福 同我男友唔會嗌交 有咩問題識好好溝通
得啲小打小鬧 最多都係笑我肥我會扮吓嬲
仲要所有條件都好過你 我真係好慶幸你同我分手

咁大個人都唔識拍拖唔識揀對象
揀中個臭西港女星座撚公廁
仲諗住同佢拍長拖
我真係恭喜你啊

其實我仲好愛你

祝你可以成功私有化個part time girlfriend做full time girlfriend , 然後你都生埋性病

人地對你最好啦 知啦叻啦 你從來都無做錯過
我一直都唔想分手 只係我見到分手後你日日俾仔follow 同follow 人大家都知咩事啦 我點解仲要對你好 ？
你唔好扮啦好唔好 我既錯我無唔去認 唔似你扮哂性人係到識仔

咪再煩我同我個fd 無可能！

其實我係真係好掛住你
我日日都諗住你 發惡夢 你又有無？
訓左醒返已經連續三個星期 你又有無care過？
我本身一直都好熄氹返你 但你係咁識仔 你想我做啲咩？ 我問你原因你又唔答我 我又可以點？
本身我整左啲禮物俾你 我知道你一定會鐘意
但係問題係我真係接受唔到你分左手就周圍識仔
我有問過你係唔係 你都唔敢答我
咁我可以點？ 當睇唔到？ 定係呃自己你愛我？

我屌你老母你老母真係好撚難頂唔怪得教到你一樣咁難頂 老豆係醫院都照去旅行 我應該一知呢件事就飛撚左你 又矮碌鳩又短 又寒酸

好在現任好你十倍

我仲等緊你

你到底諗緊咩

你幾時返黎我身邊

小心有報應

我都等緊你啊

咁你快啲返黎我身邊啦

你搵我好無

你都搵我啦好無

比我見多你一次，好嘛？

我唔夠膽啊

最近點呀你

俾啲勇氣啦

冇閪屌唔安樂嘅你
唔好再明明冇follow我都mon撚住我ig story喇

唔知搵你講咩好

無論做朋友定另一半你都係咁撚賤
真心祝福你快啲揾到啱嘅 唔好再係到累人累物

分開左差唔多五年左右
好掛住你又唔可以咁講 唔掛住你又唔係
似一種生活習慣
有時會諗下 如果我地仲係一齊 會點
之前同朋友講過 如果個時我努力D 我地個結局會唔會唔一樣呢?

最近我睇實況 發覺 有一個女仔個性格 習慣 喜好都好似你
不過 唔係香港人黎
我好鍾意睇佢實況 望住佢 有小小時間又諗起你?

見到你近況都幾好 我都開心
最近你生日 其實我無唔記得架 都好想同你講句 生日快樂
不過 你的世界就讓你擁有 不打擾, 是我最後的溫柔

生日快樂 希望你身體健康 日日都開開心心

最近又聽到首歌 唔錯

寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點
寧願當初不相見

是恨我偏偏都看通
最快樂片段最心痛
難道愛情愛作弄
悸動過後更空洞

寧願今天的你不會去發現
誰若即使等數百年
亦不減一秒掛念
為這一刻你要活好一點
還是彼此不相見

慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

你會諗起我嘅話就好

祝您幸福快樂

如果有諗起我就好啦

1年啦
我以為我放低咗你原來我根本呃緊自己
你依家過成點都好最緊要開心
要忘記我呢個仆街

多謝你害到我一世唔夠膽信人

依段關係冇左信任已經完 你唔洗再follow我ig
當初真係分得好好 分左先知原來你一直咁睇我
你個句真係hurt得我好深 我會一世記住
同埋講左既野係收唔返 唔好再扮無辜 我會一世憎你
希望你唔好再打擾我

佢似又玩鳩我
好彩我一早預左 無事

唔能夠同你去一次旅行係我最大的遺憾
祝你幸福快樂

我仲係好掛住你

當初話堅持果個係你 依家放棄既又係你
我唔逼你 係咪一世唔都講？
呢段感情入面唔係得你一個攰

多得你 我以後都唔會再甘易相信人
你令到我同啲朋友疏遠曬
我以後都唔會再認真

祝你好運 搵個肯咩都俾你控制 又聽話 既女朋友

我以後會改 返黎啦

求下你 我會比幸福你

小心搵sp搵到生性病

入呢啲post就會諗起佢 係咪冇得救

好想好想繼續去愛你.. 但係你真係傷害得我太深..

我好想你可以再愛我 番黎我身邊 對唔住呀

成日都會

我成日都諗起呀陰公

分左手幾耐？

屌你老尾！憎撚死你！做男人做到成個女人都有！

佢講咗咩？

佢對你做咗咩呀？

放過我啦 唔好再玩我 我唔夠你玩
你講既鳩話已經影響唔到我架喇

我一定會憎你一世！屌你！

之前為你食藥真係好撚on鳩

哇巴打睇你前面屌佢咁多
以為你真係好憎佢

我比左第一次佢 但佢唔信我
最後講左句 我係咪淨係比佢一個屌 差唔多意思
原來係佢心目中 我係比人任屌唔嬲
利申 藍絲

對唔住

收皮啦dllm

一時心軟想原諒佢所以唔憎姐，但今日發現更多真相之後發現自己一直屌得冇錯，佢呢啲咁既人一啲都唔值得我去心軟

對我極差 太多地方hurt咗我。。最近一次佢約咗我去書展 我喺約好嘅地方等咗佢2個鐘 跟住先話唔出 我冇怪佢 完全冇話佢一句 反而佢仲搵以前啲野鬧番我 仲話咩人地男朋友等咗佢朋友1個鐘都冇怨言。。 明明我等咗佢2個鐘再放我飛機我都冇講任何野 佢都可以鬧我。。

我好掛住您 反黎好嗎？

八個月啦

同我差唔多 咩事散？

佢同我一齊太攰掛

依個係個結果黎喎

仆街啦你 他朝君體也相同
渣男不值得被愛

算鳩數喇。

其實我都唔知 散得好突然

我又係好突然 想知佢會唔會有同我一樣嘅感覺 定係已經放低左好耐

如果你肯努力堅持落去就好了
希望你會學識包容 同企係對方角度唸下

我好掛住你 個心已經容不下其他人..

知你而家有新女朋友
好自私地諗 唔會想你為佢付出咁多
因為你無為我付出過
但同時 都知道呢個世界 一物治一物
總會有一日你都會遇到你好中意既女仔
我只係不足掛齒既死茄哩啡

希望唔好有人睇得上你，等我未來可以重新吸引返你

你試下搵佢啦

不如我地一齊啦

你好人渣不過仲係好鍾意你

我好後悔識咗你

唔阻住人地生活啦 自己知咪夠

How are you

每個前度都想問吓，但應該個個都有男朋友
好似幫人揍女咁，揍大咗交棒俾下一個人，直至佢哋搵到付託終身嘅人

怕就怕未來無人照顧我

好想知佢依家過得幸唔幸福

屌你老母正仆街，我做錯乜野，一黎就要分手

但，我仲好掛住你

收皮啦 死臭雞
同你一齊過係我最大嘅錯誤

咪撚再flirt我啦屌你

好多廢男ha 香港

你個ex係咪on99

散得好突然，係最難接受，有先兆好好多

十成十係 聽佢咁講我先知原來我係臭雞黎架
仲要係個ig post一條鏈講鏈come掛啲定人come掛啲 見到就係好想爆

D 佔有欲強到癡撚左線

分手個陣仲用死去玩留我 好癡線

臭雞

我好討厭你改變左我成個人，我搵唔番以前既自己

祝你搵到個好愛你既人,比到真正既幸福你
留係我身邊只會浪費左你既一生

有你會更加幸福 相處唔黎都無辨法

等緊你仆街

唔知你現任知唔知你鍾意上淘寶買A貨送比人 充大頭呢？

佢用死挽留你，你係咪更加覺得分手既決定冇錯？

講真 其實都係 如果拍得越長感情越深再分手
可能可以遲下會係報紙見到我

人地要死你就唔好阻人啦嘛

含啦 臭西

雖然我憎佢 但都唔想佢屋企人同朋友傷心
佢唔係我視線範圍內就得
不過算啦 都過左去

搵到？

搵到咩？男朋友？

對唔住 我好想重頭黎過

On撚9

好嬲你

Yes我指bf

多謝你
冇你都遇唔到 豪哥

呃鳩我

收皮啦

對唔住

保重

我無前度

I’ve been waiting for one day. The day you came into my life.

緊係未啦 唔拍拖啦

好嘢要等下

肥矮柒毒中哂 好既男仔都已經係人地個男朋友

tell me where did you go

一街都肥矮柒毒ga la

佢地只少有一至兩樣唔中 比你你都唔會想條女暗瘡肥婆個樣又毒又矮啦

連登個個都係女神黎

應該都係 我愛欣宜B.B.

岩岩分手 怪自己管得太多太煩 自己以前又有太多唔好既地方 又唔生性 其實知佢都俾左好多次機會我 係我無好好珍惜 到失去先去改我啲壞習慣

如果可以見到佢我會講聲
我真係好愛你 知你浪費左好多時間係我到 係我無好好珍惜你 宜家我真係改緊 就算宜家無得同返你一齊 我都會去改 希望做返好自己 係某一日你返到我身邊 俾機會我果陣 我可以只係做你一生既好男人

係囉，書展無佢d寫真買真係慘

冇出真係可惜 有既一定大賣 我決定我要做第二個欣宜

好掛住你 可唔可以應下我

你出一定大賣！

恭喜你甩難

見你係到同我傾計 我出左送返本比你

借過唔該 唔好哂我時間

好多謝你當初接受我，你話你係認真，其實我真係好開心
但一路以來我都唔識點樣去處理我地之間出現既問題，令到你對我越黎越失望，浪費咗你既時間，好對唔住

我知道就快又到個一日，你唔好再成日諗返起以前既野折磨自己，你曾經話過你已經走出左好多架嗎，唔好再踩返隻腳返去啦，你身邊仲有父母兄弟姊妹同好多好朋友架，好好生活啦，加油啊

我愛你